<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software.</title>
      <link>https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a todos los pasajeros que se suman a este viaje al igual que yo!
Para mi la cultura de un profecional de software se basa en :
-Una persona que sea autodidacta
-Alguien perseverante -Trabajo en equipo -Conosca las buenas practicas de programación -Sea creativo -Cuente con buenos valores y etica -Pasion por tecnologia -De sus puntos de vista respetando la de los demas
Estos atributos son importantes a mi punto de vista para que un profecional de software pueda crecer en este mundo de la programacion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi viaje atraves de Launch X</title>
      <link>https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola a todos los pasajeros que se suman a este viaje al igual que yo!
&amp;ndash;Python
Este lenguaje de programación fue el que aprendimos primero en la semana de introducción además de usar github fue rápido aprender ya que contábamos con la mentora (Fernanda Ochoa) la cual nos puso contenido el cual poseía la teoría y ejercicios que iban de la mano con la lectura, también las practicas que dejo de cada módulo se resolvían fácil con este valioso documento que nos daba, en las sesiones en línea nos explicaba mas a fondo nuestras dudas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://julioadriglez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
